[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3434)

Fast

Why me so fast...

屌你老母

10.5b jump

Fk the popo me dllm

收到錢未啊

22,23

Thx every body

角大要買了.. 客隊為追和會往死裡刷

22 23

I don’t 割蓆

上盤手足震未

洛辛

31

thx

召喚谷都唔見你on9

私食基輔Fg $300

Block

1:0

我

分化狗唔好入黎 thx

走地和3.75
大細波4.25

講吖嘛，想跟

898

屌 布魯日

真係開細 明神

基輔-1準備

好耐無1001 有無手足掛住我

傻西哈蜜瓜仲派弱智

屌你老母準備全對家訓覺

我比d popo激撚到痴左線

客入未

gchi

牙冠唔買客就輸了

艾杜快入

Popo我屌你老母 拉尻我未。。。

未派 thx

22未

我了

基輔頂住

完美全對家

場場都要叫

好撚辛苦 依家d popo全部公安黎我屌佢老母都唔識聽
下次要操佢媽個b先

卡拉巴克試下追和

開8.5 屌 on99

22味濃

。。洗唔洗幫你

支持

報案拉我 thx

開心啦 角大又輸撚晒啦

洛辛堡咁廢既

刷角啦。。

艾杜 加油

10.5b 黎緊幾日要食返自己d屎

70分鐘開始刷
10C完場

真槍都出黎 屌你老母解放軍又想我等幾耐

洛辛堡on99

基輔開唔到半大唔撚賭

笑乜 笑笑笑 快d派我

9.5s持有者 希望幫你燈到

好 我gun 依家1.5/2

哈呢cup未啊

又贏9晒施小姐d錢

拎真鎗腳都軟9埋

有冇人知豬豬去左邊

洛幸似猜和
上盤已死

艾杜哈利晉級3倍

艾杜

好撚爽見到 撞佢個個手足型到 搶埋枝棍 一尻野打落去 爽

冇心情賭

希仔入波未

你地應該搵唔到施小姐啦 我岩岩強姦咗佢

我明10.5s 9.5b

我搶咗1001 即刻想屌popo老母

收工 冇車返去 點部署好

強姦左唔駛做?

希仔開大未

的士 2萬7 thx

艾蕯德入未

我做咗佢個份 下次入比 sana先生

去條女屋企

決定call uber

hkjc
和3.5
晉級3.1
2:2都晉級

有n車 小巴返觀塘咩唔係

完左場? 冇哂角既

call我啦 。。。我渣車黎接你

Where

23都晉

開心啦

單車？

洛辛堡被goal

洛辛堡又輸..
今晚應該要度完買對家

洛01

On9洛辛堡，屌佢老母

出大街 等下啦
紅van 記得有的

11·5s點部署

笑死 次回玩反cup

馬車 劉

屌 頭四場波開曬對家

23到抵輸啦

洛辛又輸

全對家針

銅無小巴翻觀塘喎我記得 我之前係時代翻

洛

係有部綠van既

收錢lo

#999 我請佢食屎 有d急

屌你八哥針撚到

下盤瘋訓得，準備去馬會排隊

好似要行到去鵝頸橋

加油all w more

準時 。。

哈呢快啲話和

有錢收 抽人派了

me

係咁

裝多幾十次就裝到

我之前都係咁

Me2 好燃燥即刻

1

ME

屌一係3:1 一係2:2啦
2:1好撚老尷

高水無入球要了

lm

天橋底間ok出面有站

Lm

唔好啦

有冇必中水

80分鐘 無人球 2倍
收息
頂10分鐘有2倍

薩格勒布戴拿模[0/-0.5]

兩點咁多波. 只買一場FC巴黎半和

亞冠無入球
快過睇一場比賽

羅得茲100%

Gun

Me!

GUN

8.5s穩啦

02 希臘人

尼科西亞GEL!!

卡巴

2場都想買下盤 典算

7.5S都穩.. 入一注先

頂住呀艾薩德

屌你老母卡拉巴克快入波

3.5s 穩

艾杜和到頭十抽一派100

不如主ng 中左即收

cashed

Me

哈呢無時間啦 快手

入波定無入波 易d
自己諗

卡拉巴克我屌你老母

入波

3.5s easy la

feel 到22跟手抽到我

9.5s力頂

羅連 洛辛堡

12c未

屌你老母成班反手，我真係gun jor

你老母卡拉巴克快入波

快啦kiev

洛辛堡傻西先買
利申買左

艾薩德 3:2 12C ft

31未

艾杜hani2:2我都派啦屌 頭十抽

2:2ready

希拉爾重難叫半大

卡拉真係底撚死
主場可以輸0:2
買左1.5k主盤

訓地了 頂多陣

屌你反手9

半2全3

反咩手...

破

你買大定細呀

3:1。ok?

2:2！

壽終正寢

和閪到咩。。

和到都偷笑喇洛辛堡
仲話反Cup

no goal

Ok guned

想。。。

Yy蛇今日唔跟電莖執少幾萬

有冇人肚餓

上盤
no goal
和 客 都有

卡拉和到我切柒比林鄭含

半場入球大細過關 3x1 足球過關 3x1
星期二 15
巴黎FC(主) 對 索察(客)
半場入球大細
細 [1.5] @1.24
星期二 14
奧連斯(主) 對 甘岡(客)
半場入球大細
細 [1.5] @1.30
星期二 12
格勒諾布爾(主) 對 羅德茲(客)
半場入球大細
細 [1.5] @1.31

最後決定串起3場半細當一場賭

都無越位

希仔jumped

街邊好多人燒街衣 有好多野食 有冇人一齊食

我要食雞脾

就22

垃圾艾杜

星之力快來

基輔秒goal半細 ok返屋企前搵一轉施小姐先

唔叫

艾

羅連屌你老母

加時加幾耐？

幫屌埋洛辛唔該

我買個幾場cup未想派

沙維朋友隊入多粒ok?

今晚宵夜

屌你老母羅連

霸氣情歌

有

....
跟左YY蛇NO GOAL...
輸死

3:1

3:1 GOAL

31!!

3:1 on撚9架咩

卡拉真係好廢

31 冇人理

廢撚到。。。

珍

仆街3-1

3.5s

開球罰球搞3分鐘

沙維隊波好撚勁

大波同大角揀左大角

ho ball一叫即入

goal

yy食撚屎

講撚左啦dllm yy又害鳩人

我唱比星之力聽

想飲

2.24半一全格串卡拉對家

10分鐘收息都有人信

入波唔撚刷埋角

我跟左8串1 頭關都過唔到

屌yy反手狗屌你老母

呢2日黑到爆

來左

高水全格

卡拉巴克和到 頭5抽1 100

邊個真手足 自己諗

叻啦 睇下羅連洛辛？

真 又話10分鐘收息
依家去邊度收錢

快啦 布老母

LM

Perfect match

亞冠補幾耐?

針

街邊燒衣

鬼黎...

屌我真係買能左

唔洗補啦
客紅咗件

買左20K

yy還我血汗錢

補幾耐

快坐車來

買得500姐係谷撚氣

1分

屌 依家領先緊個隊全部首回合輸盤

...
10分鐘 無入球2倍都買 cls

仲話入波 同 唔入邊個易啲

7777

真係派錢

基輔 肯定下半場秒入

布魯日反cup ok?

Cs go準備又3中3
贏到悶係要賭波俾能返多少佢

紅星入未

7c 3:1 完

3:1 7c ft

依家幾多Tick..

羅連cup到我食屎

想問下ft係點解

勒哈廢2 goal！

莎莉 角細上水

買左3.5細 有乜撚野想講？ 我好撚嬲

Full time

full time

洛辛堡會斷Tick 13 tick 啦

仆街，打交打咗四分鍾仲買咗7.5b

羅連大船又

唔係得你買羅連？

屌你老母歧視咩

羅連 洛辛 布魯日開到 頭10抽1派$100

1-1！！！！

Goal

半大手足！！

達陣

叫佢唱首黎聽下先

Thanks

唔洗搵施小姐了 慳返

屌個個1-1仲以為洛辛堡

FUCKING TIGHT

布魯日半大啱啱有冇人有gun

問YY

又贏

又輸錢喇

想佢大波

以為洛辛

Ok 星期五sana既 佢差我錢

臭洛辛堡

算啦 洛辛 等收皮

洛辛都1-1了

2:1先講，1:1有撚用

洛辛 1-1

希拉爾 3.5b

洛1-1

落son!!!

屌 下盤真係唔知點輸啊仲贏緊全格

cup未

洛辛反cup頭5抽1派100

好

F

屌 條飛奇蹟返生到 頭10抽1派$100

屌咩 幾時有見過80幾分鐘 無入球咁高水

洛辛cup佢

快

ajax點部署半全大都1.95

1:1！

岩呀 但又唔敢買b

羅連咁撚廢

尼奧特輸1粒

希拉2 針

希拉

0-1吉

希拉爾半大派100

死辣殺 又唔見頭場開下盤

秒半大可以？

仆街 翻盤日

哥本哈根 回飛回到咁

波圖
些
奧林比
全上盤plx

買ajax半大定半細好?

又中了

嘩8穿1全對家

全大

300$crushed

狗會仲未派晉級

戴綠帽

Gel哂頭

2-1！

洛辛2-1

2-1了.
洛辛堡勁撚到

嘩 歐聯全客
唔敢買主jump

2-1

2-1 cuped

紅星

屌你洛辛堡 撚半大半主

羅連cup未

賤種哥本哈根 7成控都輸

洛辛全格pls

馬會幾點計算?

羅32未 rc左都入唔到

仲有人理？

唉出事

唉真 想派都冇

派我了

AJAX 半大派錢乎?

頭兩場 gellll

屌6場都要叫cup

半細全大

全客？

Sick ball

之後買咩 求下你快d講

些

羅連cup 3粒ok?

一粒都有難度

卡巴拉克
洛辛堡
希拉爾
些路迪
得一關中

1 入球大細 星期二 29
斯肯索普(主) 對 打比郡(客)
入球大細
大[2.5]@1.80

$ 10.00 $ 10.00
2 入球大細 星期二 27
昆士柏流浪(主) 對 布里斯托城(客)
入球大細
大[2.5]@1.85

$ 10.00 $ 10.00
3 入球大細 星期二 33
韋根(主) 對 史篤城(客)
入球大細
大[2.5]@2.00

$ 10.00

度左3場超級大波心水

假波日

啱啱俾咗布魯半大

哥本哈根

認真度過韋根大波
無人考慮過

Offset痴撚柒線

有now都冇波睇 悶

我本身有串過關買左全大

打j

羅連反cup

些路迪大波乎?

今日除左卡拉包全部落飛死

有$100屌到咩女

大陸阿嬸邪骨

波圖又回

有冇人銀行過唔到錢落自己馬會戶口

有 一過完就唔見晒 好撚奇怪

些半主
貪心D想要些半大

C小姐

史篤城[0]

洛辛堡比多球plz

Ajax 半大

邊場

快，救命

派左未

Yup

派左who

唱緊k都追擊

Gchi

慘了

我無收到 應該無派到

Meow

連

屌 以為阿積士2點9先開波

羅連幾時死

On lun9

哥本哈根 唔反cup 屌你老母

羅連補幾

屌.. 金剛半大斷3X1

破蛋了

羅 blacklist

我日日都24mon 想呃我派左

馬里2:2ok?

原來26分鐘就紅左個. 屌你

Offset反cup派5000

你幫我？

真 隨便應你廢時你再煩

54訓

睇now自選

除褲未

喺冇波賭啲時間瞓
除非佢嗰段時間派左

你自己買$100反cup算啦

洛辛堡頂住

屌你狗會成半個鐘都未派頭場晉級
無錢買波

睇緊屈福對白禮

唔諗了
些路迪半大

Ok

給力
自助餐等緊我地

哥本唔射波

洛辛堡全格... 正氣到.. 冇買屌

3:1goal

洛辛堡頂實3-1！

你好悶喎

老日

走去買法國盃輸死左

屌你布魯日

在此

唉屌你老母開個上盤咁能難？

Ajax半大未

洛辛堡竟然可以變返全格

咁快Gel...

我買左

洛辛堡咪輕輕鬆鬆

你信唔信我下次乞5k

tg me

AJAX 即場讓球半兩球ON99?

南錫
Paok
Fg

頂住！

AJAX邊有咁勁呀

洛辛堡上盤係咪有手足派

侯賽因

巴黎FC咁都執返個半和

羅德茲 屌你老母 快追和

喂. GEL一GEL個半和又炸左

買左波圖 大家睇路

應該會開stoke

法盃9場開5場半大...
場場3倍幾. . 走寶了

NBA

同路.
隊垃圾卡斯上場主場都要死守
今場等死啦

Ajax 些仔半大

哥本下場快cuppp

洛達咸1分鐘2-0?

魯日goal未

0-2洛達咸

希拉爾cup唔cup到

有咩可以做

ajax 不射男點部署

Ng

蘇積斯卡
porto

轉去670聽德甲特輯好過啦

洛3:1，上盤手足上水

唔撚起腳班垃圾
鬼唔望佢出唔到線

0:3先出局 gel爆頭

今日✅✅✅✅✅定❌❌❌❌❌

候城半大左

手多條條飛都有佢

咪係

侯城勁到
盃賽同聯賽長期追大

睇緊639 明尼蘇達聯

睇電影台啦
岩岩做緊 李宗偉自傳屌

2.1w派錢

我睇緊沙比對卓林普

一個月冇賭 終於有錢贏

1.艾薩德半大✅
2.基輔Fg ✅
3.哥本Fg❌
4.洛辛堡✅

Ajax對家goal

吓阿積士比人入？

Ajax 我屌你老母

幫你捐左 救港了

上次都係咁

點撚賭啊 場場都閪

希拉爾空難未

係啊 2-2完 笑死
深盤

些仔上啊

trump fans

洛辛堡
有冇朗c手足？

AJAX 對家+2盤點輸

冇起過腳

希拉爾 開到3.5b
頭十抽一500

406巴打03:00前番tg

上盤手足可以早d訓

求你抽中我

中啦

呢度

另外要左克盧日 qpr

咁拿拿聲空難啦

三注都未派
大家可以早啲瞓
玩朝早
聽日天皇盃 老西都唔買

星狗

達拉斯goalllll

係外國日光日白唔賭有咩好做

屌中 星之力

昆士柏半大..
大波-1

408呢

Starpower999

1:1 cup佢！

星之力無留tg加你名再抽

完

5抽1都唔中

發現今日大波日

希拉2 cup未

Ajax 0射

拎住幾球 唔使贏都晉

8球波有撚排你叫

Jump

今日d名牌隊cls 場場0:0

達拉斯又goallll

布魯日cup未

普馬斯2-1 goall

吹到

阿積士+牛津聯半大派 頭5抽1

波圖都閪埋

亞冠又開始刷角

嘩 波圖0:1

普馬斯你都有得睇？

跟

波圖針

ajax 12M MISS

波圖on9?

冇 我鳩叫

波圖

又miss 12m

屌波圖對家投注失敗

波圖秒針

昆士泊 -1
AFC-1
巴拉-1

哈特斯 史雲斯大波jump

食埋支煙沖涼訓

阿積士廢過狗

Qpr真係大

好撚多半大
1場都買唔到

屎篤城快大波

主場咁廢 華路士

啊積士半場追和先

假希望勁到

呢2日針很爽

派多個

咁撚多大 買中場0:0

賭條撚咩

2.5都難啦

彼德堡場波係咪完左乜撚都1

希拉爾大波未

斬左佢算啦

贏幾多都唔派 買閪啊

幫集氣
中左派妳

求秒0:3

真 冇人派賭閪咩

買左主都放棄了

珍 我候幾撚正氣

唉

些路迪波圖入未

蘇斯 波圖cup

布魯日追和未

今日咁撚難賭

昆士柏25MIN大波. 勁撚到

點解我睇波圖睇到6分幾都未入果球波

早知等聽日我利派錢

有冇跟

流浪大波

咩事

Qpr全大25分鐘收錢

睇錯波？

差哥根

封左

睇左馬賽對波圖啊

0-2

而家先知?

Wigan 哥本 羅德茲 快反cup

Cls

波圖食左屎？20

球吧播錄影帶?

波圖0:2？

布魯日11
rc

些0:1

咪撚再抄啦 仆街

些路迪456佢啦

嘩些都俾人入

下盤日

俄佬又食禁藥？

Wigan 0射打假 屌你老母

ajax又12M

Diu
All in no goal
$6500

嘩屌 改一改連開5-6場對家？

唔好再炒

玩條撚咩
些0:1
波0:2
高斯 0:0

仆街 波圖 ajax 些路迪 連針十注

列斯聯入未

AJ終於半大

改一改對家先啦

1:1 唔好炸plz

真係好癲...

波圖自由龍？俾人兩腳入兩粒

買左ajax半細

冇買AJAX半大心痛

好撚正氣昆士柏2.5大波波

馬會唔派 買閪咩

波圖我笑撚左出局啦屌

唉 我究竟點樣做到

直接判半大開心啲

唉些路仔又閪乜都閪哂

些快開半大

頂撚住

韋根反cup派5000

哥本贏波 頭5抽1

我真係明
8月10號
1.北海道 $250❌
2.山雅 $300❌
3.696 角細 $200❌
4.綠雞 $260❌
5.特羅素$200❌
6.鏝 4.5/5b $50✅
7.屈福特 $200❌
8.愛華頓 $200❌
9.卡迪夫城 $200➗
10.愛華頓Fg $150❌

咁都要輸半

些路迪 我屌你老母

波圖cup 3.75 玩鳩我?

差哥本

齊羊

屌你老母歐聯全下盤？

賭賭賭好撚喜歡allin?

聽日比卡超派錢？

係 輸撚哂

係，財散人安樂好爽

Allin買舒服

好彩無買到OFFSET

Lm!!!

大家都係早啲抖

場場波都要叫攰喇

超早水 我利 贏左考慮四季

艾杜
卡拉
希拉爾
奧林
波圖
些
韋根

希拉快d和

布魯日笑死

冇乞啦呢排

些半大未

話左kiev

布魯日

獌對垃圾車都4:0 我利冇5粒講唔通

波圖我屌你老母

想買朗C晉級，有無手足同路?

洛辛仲未派 假假地都歐聯

朗斯10角角小

請得通 波圖就唔會10分鐘0:2

咪幫我Gel

有冇水俾我

今日下盤日

點解好買唔買買中咗希拉依場
大波針
主和針
10k

今日都係買左4注
唔買啦 馬會唔派
等朝早

希拉利11角小咁都有

3-3

拎波圖同我利比-_-

cls ball

假到

玩撚完我未呀屌

要滾大個本ALLIN利了

sorry屌左你布魯日大佬

俾狗賭

布魯cup埋please

波圖杯吾杯到

幾實補幾

補6

屌你老母希拉爾斷腳冚家剷啦仆街臭閪

真

半大啦些仔

朗斯cup ok?

吾你老母
杯唔到

哥
本
哈
根
入
波
未
阿

布魯日casheddddddd

D 球隊返到主場仲廢. 點賭

咁都開到3:3

洛辛堡

些路迪無買就好撚正氣 買左就廢到拉禁屎

仲賭乜

番去踢假

些路迪快撚D CUP啦屌

買左布魯日 真係全場屌鬼
追和完又俾人cup

波圖買左半主

一齊叫同晒路

屌你老母羅渣士cup啦仆街

歐聯幾時先肯派彩

珍 撚完下盤撚上盤

請稍候

結算後

我想買比卡超跟住訓教 幾時派得

AJAX 10.5BBBBB

哥本打多個唔識入

發現只要呢到冇人買既波中既機會好丈

波圖咁撚廢？ 過關都串撚左

1001